% proflycee-tools-stats.tex
% Copyright 2024  Cédric Pierquet
% Released under the LaTeX Project Public License v1.3c or later, see http://www.latex-project.org/lppl.txt

%3.03d	Page de garde Type BAC

%====PAGE GARDE [BAC]
\defKV[EnteteSujetBac]{DernierePage=\def\packlastpage{#1},NbExos=\def\packnbexos{#1},Serie=\def\packfiliere{#1}}
\setKVdefault[EnteteSujetBac]{%
	Police=\normalfont,%
	Serie={GÉNÉRAL},%
	Matiere=MATHÉMATIQUES,%
	Filiere={SCIENCES ET TECHNOLOGIES DE L’INDUSTRIE ET DU DÉVELOPPEMENT DURABLE},%
	Session={SESSION \the\year},%
	AffSession=true,%
	Jour={Jour 1},%
	AffJour=true,%
	Duree=4 heures,%
	ModeExamen=true,%
	DernierePage=lastpage,%
	Justification=true,%
	TraceRecherche=true,%
	Clarte=true,%
	NbExos=4,%
	Traiter=false,%
	EspaceAvant=1cm,%
	LargeurPar={0.85\linewidth}
}

\NewDocumentCommand\PageGardeSujetBac{ O{} }{%
	\restoreKV[EnteteSujetBac]%
	\setKV[EnteteSujetBac]{#1}%
	\useKV[EnteteSujetBac]{Police}{%
	\vspace*{\useKV[EnteteSujetBac]{EspaceAvant}}
	
	\begin{center}
		{\Huge BACCALAURÉAT~%
		\IfSubStr{\packfiliere}{GÉN}{GÉNÉRAL}{}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{GEN}{GÉNÉRAL}{}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{TECHNO}{TECHNOLOGIQUE}{}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{PRO}{PROFESSIONNEL}{}%
		}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{PRO}%
			{}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				{\Large ÉPREUVE D’ENSEIGNEMENT DE SPÉCIALITÉ}%
			}%
		
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{AffSession}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				{\Large\bfseries\useKV[EnteteSujetBac]{Session}}%
			}%
			{}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{TECHNO}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				\begin{minipage}{\useKV[EnteteSujetBac]{LargeurPar}}
					\centering
					\linespread{1.2}\LARGE\bfseries\useKV[EnteteSujetBac]{Filiere}
				\end{minipage}%
			}%
			{}%
		\IfSubStr{\packfiliere}{PRO}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				\begin{minipage}{\useKV[EnteteSujetBac]{LargeurPar}}
					\centering
					\linespread{1.2}\LARGE\bfseries\useKV[EnteteSujetBac]{Filiere}
				\end{minipage}%
			}%
			{}%
		\vspace*{15mm}
		
		{\LARGE\bfseries \useKV[EnteteSujetBac]{Matiere}}
		
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{AffJour}%
			{%
				\vspace*{15mm}
				
				{\Large\bfseries \useKV[EnteteSujetBac]{Jour}}%
			}%
			{}%
		
		\vspace*{15mm}
		
		Durée de l’épreuve : \textbf{\useKV[EnteteSujetBac]{Duree}}%
		
		\vspace*{15mm}
		
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{ModeExamen}%
			{%
				\textit{L’usage de la calculatrice avec mode examen actif est autorisé.}
				
				\medskip
				
				\textit{L’usage de la calculatrice sans mémoire « type collège » est autorisé.}
			}%
			{%
				\textit{L’usage de la calculatrice avec ou sans mode examen est autorisé.}
			}%
		\vspace*{10mm}
		
		Dès que ce sujet vous est remis, assurez-vous qu’il est complet.
		
		\smallskip
		
		Ce sujet comporte \IfStrEqCase{\packlastpage}{{lastpage}{\pageref{LastPage}}{zref}{\zpageref{LastPage}}}[\packlastpage]\ pages numérotées de 1/\IfStrEqCase{\packlastpage}{{lastpage}{\pageref{LastPage}}{zref}{\zpageref{LastPage}}}[\packlastpage]\ à \IfStrEqCase{\packlastpage}{{lastpage}{\pageref{LastPage}}{zref}{\zpageref{LastPage}}}[\packlastpage]/\IfStrEqCase{\packlastpage}{{lastpage}{\pageref{LastPage}}{zref}{\zpageref{LastPage}}}[\packlastpage].
	\end{center}
	%
	\begin{center}
		\parbox{\useKV[EnteteSujetBac]{LargeurPar}}{%
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{Justification}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				\noindent\textbf{Sauf mention contraire, toute réponse devra être justifiée.}
			}%
			{}%
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{Traiter}%
			{%
				\vspace*{5mm}
				
				\noindent\textbf{Le candidat doit traiter les \IfStrEqCase{\packnbexos}{{2}{deux}{3}{trois}{4}{quatre}{5}{cinq}{6}{six}{7}{sept}}\ exercices proposés.}
			}%
			{}%
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{TraceRecherche}%
			{%
				\vspace*{10mm}
				
				\noindent\textit{Le candidat est invité à faire figurer sur la copie toute trace de recherche, même incomplète ou non fructueuse, qu’il aura développée.}
			}%
			{}%
		\ifboolKV[EnteteSujetBac]{Clarte}%
			{%
				\vspace*{2mm}
				
				\noindent\textit{La qualité de la rédaction, la clarté et la précision des raisonnements seront prises en compte dans l’appréciation de la copie. Les traces de recherche, même incomplètes ou infructueuses seront valorisées.}
			}%
			{}%
		}%
	\end{center}%
	}%
	\pagebreak
}

\endinput